有冇人可以教我發達？

thanks

我都想知

六合彩又唔比我中

儲錢又儲極都唔多

問題：
1: 你係女人？
2: 你有出色嘅老豆？
3: 你有出色嘅老母？
4: 你已經俾人包緊？
5: 你有冇好高既職位做緊？

如果全部都係唔啱或者冇嘅話
其實好正常，如果人人都發達，世界會亂
記得早少少訓教，聽日準時返工幫你老細搵錢

炒外匯

自

巴打包我好唔好

可唔可以教下

想通了，即將要和社會接軌

可唔可以不了

講真,四五千話多唔多話少唔少,我建議你上大陸搞生意,香港已經冇咩發展空間喇.你先去買兩張廣州直通車飛,就400蚊,再去信和買1000蚊咸碟,同佢講大量買打個折,應該買到50隻以上,要買鬼妹同日本妹的,唔好買其他,理由下面再講.

坐到上廣州你手上仲有100蚊,去買包雲煙5蚊,然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼,打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔,90蚊唱500蚊番黎,同佢講要唱散唔要100蚊紙.唱完拎包煙出黎問佢食唔食,佢見你幫襯佢就有計傾,你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好.

將淨低果5蚊打散,用1蚊搭巴士入城,搵佢講既地方.然後搵間士多買罐可樂,比唱番黎既假50蚊佢,找番47蚊真人仔,袋好準備最後用.

等到日落你就開始擺地攤,乜都唔洗,只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事.大陸憤青最憎架仔,暴發戶又媚外,你d架妹同鬼妹碟勁好賣.d碟唔係跟身,搵條後巷收好,有人黎就帶佢去收貨,一隻賣佢100蚊,一路賣一路收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去.

賣完50隻,你應該已經賺到5000蚊,連埋你本身果47蚊+4蚊,已有5052蚊,你既利潤100%,冇野好搵得過咁.如是者你重複50次,你既複利率收益已過億,可以買張武漢高鐵飛坐去溫州,用現金收購就黎執既廠,再請人造名牌手袋當真賣,不出3個月可翻10倍,到時應該有正牌注意到你,同你打官司,你就比5000萬個官庭外和解,跟住執左間廠,渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市.

上市後洗人去蒙古做假新聞,話你間野挖到地下有稀土,即時炒起隻股,3日內再賺10倍,然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%,你就正式引退, 求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做,再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵,等特區政府頒大紫荊比你.

最後一步,就係等,等咩野?等天災.你最後需要既係一個機會,一有大型天災係內地發生,你捐曬副身家上去,然後係街執垃圾比香港傳媒影到,舉世讚美你,1年內就做人大.

做人大後你有得選舉共產黨既常委,選自己,呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊,去搵萬里,佢係中共前朝唯一未死既大佬,你拎呢52蚊出黎話係你全副身家,佢會深受感動,重拾共產黨當年起義既激情,結果拉大隊幫拖投你,以佢既影響你你足以被委任為黨主席,去到呢步,唔洗再講啦...

自從家姐係太古廣場比人炒左之後，各大小潮文就此起彼落，除之不盡，我覺得寫潮文的人真係好ON9，尤其是以上這篇，頂你個肺篇野無意義不特止，最重要係咩呀？
計錯數丫嘛！D錢銀都唔Q準，仲話搞生意？搞你老味都嫌你啫啫細啦！

所以話寫出來的人真係一個ON9，而看它的人就更ON9，但係你話有咩ON9得過……
真係跟住佢來做的人丫？

我就係因為咁ON9，所以而家就揹住袋咸碟，企左係廣州車站門口……

你老味我當然又唔會真係信曬佢咁離譜，所以我計過度過先上來博命架，試問我又點會拿住幾舊水就上來這個龍蛇混集之地呢？你當我真係ON9架？
拿！我本身就有五千銀正，買車票堅係用左400，又用左1000蚊買咸碟，而家D咸碟平左好多，一千夠買一百隻啦！雲煙我都唔會買一包咁CHEAP雞，我足足買左兩包！所以而家暫時就剩下現金3590元正！
正式向我的發達之路前進，我要做主席！成功係要實幹架，你估真係BOOK個戲院九UP下就賺到過億呀？返去介紹人食屎啦！
我依指示，好快就搵到個蛇頭鼠眼的人，向佢打左好幾個眼色！只見佢一開始唔為意，四處張望之下，終於肯定我真係同佢打眼色，縮頭縮腦咁行過來。
HA，潮文果然有料到！

萬里死左啦

買1632

Thanks

唔係 Allin 2800?

過大海

1629

有 , 不過一定比自己食

教我啦教我啦

一命
二運
三父幹
四人脈
五朋友

五讀書先啱

我冇4同5

做G